Переменные, созданные через let имеются видимость только в одном куске кода или программы и в любом вложенном
    куском коде внутри (под куском кода имею в виду  то, что вложено между фигурными скобками {}).

    В то время как область видимости у var намного больше, можно сказать, что она задается ‘глобально’.

    Переменные, которые заданы через const в дальнейшем выполнении программы никак нельзя будет изменить.
    То есть, если изначально мы объявили переменную const a; и присвоили ей значение  сonst a = 2; то
    на протяжении всей программа переменная a будет равна двойке. А если будут попытки переприсвоить
    ей значение-программа выдаст ошибку.
